{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055660",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "가나당"
    },
    "text": "明知(ミョンジ)カフェカナダンは月曜日から日曜日まで毎日11:00から20:00まで営業しています。顧客たちに便利な方法で店の位置を案内するために、ミョンジスイートぺリスマンションサンカドンに位置しており、ミョンジスイートパレスとミョンジヒョプソンヒュフォーレの間に位置しています。メニューには多様な種類のデザートや飲み物があります。ジェチョル果物プリンはシーズンによって価格が変動し、カスタードプディングは4,000ウォンで販売されます。カナダンチーズケーキは5,000ウォン、祐道ピーナッツシェイクは6,000ウォン、コーヒーシェイクとメロンソーダはそれぞれ6,000ウォンで販売されて、クリームキャラメルラテは5,500ウォン、バニラ・ラテは4,500ウォンで販売されます。以外の情報はなく、以上は、ミョンジカフェカナダンに対する明確な情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンジカフェカナダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミョンジカフェカナダンは月曜日から日曜日まで毎日11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンジカフェカナダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミョンジカフェカナダンはミョンジスイートぺリスマンションサンカドンに位置しており、ミョンジスイートパレスとミョンジヒョプソンヒュフォーレの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンジカフェカナダンのメニューにはどんな種類のデザートや飲み物がありますか？",
            "answer": "ミョンジカフェカナダンのメニューには多様な種類のデザートや飲み物があります。ジェチョル果物プリン、カスタードプディング、カナダンチーズケーキ、祐道ピーナッツシェイク、コーヒーシェイク、メロンソーダ、クリームキャラメルラテ、バニラ・ラテがあります。価格はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "ジェチョル果物プリンの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "ジェチョル果物プリンの価格はシーズンによって変動します。具体的な価格に関しては記載されていません。"
        },
        {
            "question": "カスタードプディングの価格はいくらですか？",
            "answer": "カスタードプディングは4,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "祐道ピーナッツシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "祐道ピーナッツシェイクは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーシェイクは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "メロンソーダの価格はいくらですか？",
            "answer": "メロンソーダは6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クリームキャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームキャラメルラテは5,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "バニラ・ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・ラテは4,500ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 513
    }
}